{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017318",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "oct,4 cake"
    },
    "text": "広安里に位置するケーキ専門店です。 当店は手作りシートとソウル牛乳バター、100%動物性牛乳生クリーム、バロナココアパウダーのみを使用しています。 私たちのケーキは細心の手で作られ、味と質感が優れています。 当店はビーチまで徒歩2分の距離に位置しております。 金蓮山駅1番出口を出ると徒歩7分の距離です。 お店を出てすぐ下の大通りに行くと広安里公営駐車場があります。 駐車場も便利にご利用いただけます。 お客様の多様な好みとニーズに合わせて多様な種類のケーキをご提供しています。 新鮮な材料と真心を込めて作られたケーキを味わうことをお勧めします。 当店では高品質のケーキをご提供しております。 味とクオリティに非の打ち所のない当ケーキを一度味わっていただくと、大きな満足感を感じることができると思います。 訪問してくださるすべての方々に細心の配慮とサービスでお返しします。 当店に多くの関心と愛をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキ専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は広安里に位置しております。"
        },
        {
            "question": "当店では何を使用してケーキを作っていますか？",
            "answer": "当店では手作りシートとソウル牛乳バター、100%動物性牛乳生クリーム、バロナココアパウダーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの味と質感はどうですか？",
            "answer": "当店のケーキは細心の手で作られ、味と質感が優れています。"
        },
        {
            "question": "ビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当店からビーチまで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は金蓮山駅です。駅から当店までは徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当店の近くに広安里公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ケーキの種類はどれくらいありますか？",
            "answer": "当店では多様な種類のケーキをご提供しています。お客様の好みやニーズに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "当店のケーキは高品質ですか？",
            "answer": "はい、当店では高品質のケーキをご提供しております。味とクオリティに非の打ち所がありません。"
        },
        {
            "question": "お店に訪れると何を期待できますか？",
            "answer": "当店に訪れると、細心の配慮とサービスでお客様に満足感を感じていただけます。"
        },
        {
            "question": "当店への関心と愛をお願いする理由は何ですか？",
            "answer": "当店では新鮮な材料と真心を込めて作られたケーキを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 366
    }
}